 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-pohja LUT-kauppakorkeakoulun kandidaatintutkielmille 
% Versio 1.0. 
% 22.10.2020
%
% Alkuperäisen pohjan tehnyt Tuukka Pohjonen        
% Pohjaa muokannut Maija Hujala                       
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=3cm,right=2.5cm,bottom=3cm,bindingoffset=0.5cm]{geometry}
\linespread{1.5}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multicol}
\usepackage[hyphens]{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{verbatim}
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\usepackage{gensymb}
\usepackage[autostyle]{csquotes} 
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow} 
\usepackage{ltablex}
\usepackage{ltxtable} 
% Loads also "colortbl"
\usepackage[table]{xcolor} 
\usepackage{pgf-pie}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{matrix}
\usepackage{diagbox}
\usepackage{indentfirst}



\setlist[itemize]{leftmargin=3mm,noitemsep,topsep=0pt,nosep}

% Begin SWOT stuff
\colorlet{helpful}{lime!70}
\colorlet{harmful}{red!30}
\colorlet{internal}{yellow!20}
\colorlet{external}{cyan!30}
\colorlet{S}{helpful!50!internal}
\colorlet{W}{harmful!50!internal}
\colorlet{O}{helpful!50!external}
\colorlet{T}{harmful!50!external}

\newcommand{\texta}{Helpful\\ \tiny (to achieve the objective)\par}
\newcommand{\textb}{Harmful\\ \tiny (to achieve the objective)\par}
\newcommand{\textcn}{Internal origin\\ \tiny (product\slash company attributes)\par}
\newcommand{\textdn}{External origin\\ \tiny (environment\slash market attributes)\par}

\newcommand{\back}[1]{\fontsize{60}{70}\selectfont #1}

% End SWOT Stuff
% Begin Integrated
\NewDocumentCommand{\rot}{O{60} O{1em} m}{\makebox[#2][l]{\rotatebox{#1}{#3}}}%
% End Integrated
\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{abbrv}
% \setcitestyle{authoryear,open={(},close={)}}

% Kansilehti alkaa tästä
\begin{flushleft}
% Yliopiston logo kuvat-kansiosta
\includegraphics[width=5cm]{Images/lut5.jpg}

% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta kauppakorkeakoulun nimi yms. englanniksi
\textbf{LUT School of Engineering Science}\\
BK10A3900 Reliability Based Machine Element Design \\
ME Team 8 \\


\end{flushleft}

\begin{center}
\vfill
\textbf{Reliability Analysis of a Wind Turbine Generator }\\
\vfill
\end{center}

\begin{flushright}
\today \\ % tähän palautuspäivämäärä
% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta tekijä ja ohjaaja englanniksi.
\textbf{Authors:} Achal Agasthya, Alex Beattie, Jake Cumens, \\ Karina Galimova, Hamidreza Hojat, Martin Perälahti \\
 % nimiesi

\textbf{Supervisors:} Harri Eskelinen, Kush Mehta, Kimmo Kerkkänen \\ % ohjaajasi

\end{flushright}
\titlepage
\pagenumbering{gobble}

\newpage

% % Abstract-sivu alkaa tästä
% \noindent
% \begin{table}[]
% \begin{tabular}{lllll}
% \textbf{ABSTRACT} \\                                                                                    
% \\                                                                                                  
% % HUOM! Vaihda omat tietosi kohtiin: author, title, suuntautumisvaihtoehto englanniksi, supervisor ja keywordshttps://www.overleaf.com/project/6061f29d246ffa1ca52c5e04
% \textbf{Author}         &  &  &  & Achal Agasthya, Alex Beattie, Karina Galimova\\
%                         &  &  &  & Names \\
% \textbf{Title}          &  &  &  & Electric Vehicles: How does systematic material selection  \\
%                         &  &  &  & impact vehicle material decision making?   \\
% \textbf{School}         &  &  &  & LUT School of Engineering Science \\
% \textbf{Keywords}       &  &  &  & Electric Car, Battery, Chassis, Motor, Material selection \\

% \end{tabular}
% \end{table}

% \noindent 

% This is an abstract ...

% \newpage



% Tähän tulee sisällysluettelo automaattisesti
\tableofcontents

\newpage
% Varsinainen kandityö alkaa tästä
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{1Introduction}

\newpage

\input{2ScientificMethods}

\newpage

\input{3Results}

\newpage

\input{4Analysis}

\newpage

\input{5Conclusion}
\newpage

\listoffigures
\newpage
\listoftables
\newpage

\bibliography{bibliography.bib}

\end{document}

